如果俾你設計一種肛塞嘅底，你會點樣整？

我先，整一個bb頭落到底度

半條屎